致手足

我們一路走來由6月9號到5月27日
行過嘅路，打過嘅仗，我地全部都記得
每個犧牲，每個傷亡，我地都歷歷在目
至於聽日會點... 無人知...
好好保護自己，保護身邊既人
唔好有事...
好彩既話，街頭相見
興幸香港有我地每一個
香港人 建國

祝 武運昌隆